---
title: "Centosettantatré trackpad"
date: 2014-07-29
comments: true
tags: [MagicTrackpad, Duracell, Energizer, batterie]
---
Centosettantatré giorni di durata per questo giro di batterie (Energizer) su Magic Trackpad.<!--more-->

La media è di centoquarantacinque virgola quarantaquattro giorni, quasi cinque mesi di durata per due AA.

Sono al lavoro ora un paio di Duracell Plus Power.